有冇巴絲同我一樣比皮膚問題所困擾

話說小弟今年19，成日都比d皮膚問題困擾，成日d皮膚都好鬼痕，成日都係到抓痕搞到損晒流血，特別瞓覺嘅時候或者瞓着之前特別好痕，成晚冇覺好瞓，自己一直都有查藥膏，不過只係治標不治本

有冇巴絲同我有一樣嘅情況,可唔可以講下有咩舒緩方法或者飲食習慣可以避免容易生皮膚病？

有醫生唔睇上連登睇病，傻的嗎？